黃大仙中心對龍翔道有狗

2230個陣仲成排車停左係到 有冇人知依家仲有冇？
係咪想捕人

他人不得超過半數